TVB依家東張西望好笑

咁都上到電視

個男勁八婆feel

個男嘅惡撚到
講兩句就起飛櫈

乜事？冇睇

個女特登隔黎開一間同種類鋪頭,華人做生意模式

訪問個女人果陣幫佢打格 但後面個樣就睇得清清楚楚

條八婆話如果有心遮住你間舖就整大塊d，屌呢個係咩邏輯，話知你有無心，你而家事實塊板係遮倒人

我覺得個女人唔岩
隔塊板已經濕鳩 仲搵理由話果陣裝修設計已經係咁 未搵到咁大塊
擺明做耐左 轉用塊大d既板隔住人啦
仲有老屈人話叫人入去買野飲 其實入面個小食亭長期唔開 大部份人買野飲都係幫襯埋佢 野飲佢已經做曬

個女人啱就唔洗打格仔啦

呢單野真係公說公有理婆說婆有理
不如打和啦super

上半集猶太人，下半集中國人